出唔出 Honda Fit hybrid 2015

最近返咗好多水貨車好型又慳油不過個波箱好似好多問題

唔止Fit, Freed Hybrid 大量

同問。波箱係咪好多問題？

波箱好多問題應該係之前啲款？近期改版都好似冇話有問題

唔好亂咁入波箱油就得，佢隻19 CVT波箱有專用波箱油，早期出事係多人貪平入左其他油

hybrid唔係dct波箱咩

hybrid車搵到地方換大電就無咩問題

見d盤唔平十幾萬喎

GP5係DCT波箱

honda用dct咁癲

嗰代honda hybrid係用DCT，保養同維修都好麻煩，所以連honda自己都放棄埋

見到好多人都咁講
但係係唔係真係咁易壞?
定係GK5 算...

Sport Hybrid i-DCD 採用 1.5 i-VTEC DOHC Atkinson 循環自然進氣引擎搭配電動馬達輔助，變速箱為七速DCT雙離合器，綜效馬力達到135hp，綜效扭力為17.3kgm。電池組則是搭載 Honda 與 GS Yuasa合作研發的Blue Energy鋰電池組。儘管零組件的數量少、可以容易地抑製成本，但是當離合器經常脫離或接合時難以控制振動，加上雙離合器變速箱問題不少，更導致 2013 年 Honda FIT 上市之後歷經五次召回的難堪經驗，連帶影響銷售成績，因此被砍掉也就不意外了。

竟然召回左5次修正都仲有問題..

行行下俾大油仲係會係頭一下有力, 跟住無力, 隔左一秒先俾番你力咁......轉數無變
申脷: 車主

而家仲要勁多GP5 係28car
就係見hybrid唸住玩下 但你係咁講又有D卻步

Spike hybrid 會唔會好d

筍野邊有咁多 就係引你入局
用個dct波箱 引你地買
諗住好過cvt 背後麻煩要整 唔講你聽
呢期好多水貨車行都推呢架
要玩操控速度既人唔買jazz
除非你話大改車
佢就係睇中啲人 想買高駕駛樂趣 但又想買本田呢啲價硬既車

水貨店，只賣有垃圾牛肺R撥錶車，大果幾間仲衰，有燒過的都當正常車賣

我坐uber見大把司機中伏

壞左波箱可拎去劏

DCT波箱車仔
要hybrid買部AQUA好撚過啦

有燒過
如果搵人驗係咪應該睇得出？

其實佢剪剪貼貼張分紙
有啲位都仲係原本嗰張分紙嚟嘅

日文上面明明寫住燒過
嗰個sales會扮識日文讀嗰段字畀你聽
求其翻譯啲嘢畀你
話幾時再要驗車 乜乜乜

大概係咁啦

個款FIT 靚仔D ma
如果咁搞都係買返GK5 算
JAZZ 同 FIT GK5 是咪無分別?